what happened in 2017, stay in 2017

有咩心事可以係呢到放低佢
好好迎接2018

Thanks, bro

巴打我多謝你就真

唔好講呢啲
Happy New Year